第71回NHK紅白歌合戰出場名單公開

第71回NHK紅白歌合戦・出場歌手が決定！

出場歌手は42組。
初出場は紅組が6組、白組が3組、企画が1組、合わせて10組です。

紅白の最新情報はこちら▼

【特別企画】

今こそ歌おう みんなでエール 特別企画
GReeeeNの紅白初出場が決定しました。

#NHK紅白
#みんなでエール

GReeeeN
Lisa

Babymetal

Milet

睇milet就夠

今年名單唔錯

niziU

組長邊個今年